佐助定係楊過好打啲？

雷千勁🈲🈲🈲❌❌

？？？？

過兒條女唔係處，mk佐助贏

你又知港女櫻係處

千⋯雷⋯啲

楊過冇寫輪眼...已經輸左

現實人物邊夠虛構人物打

我想知邊個係現實 邊個係虛構

最佳留言獎
成個post高質左

痴撚線

問過令狐沖未？

令狐沖打唔打得贏最接近神嘅男人野比大雄？

令狐沖點樣破神羅天征/萬象天引+千手力？

on9?琴日搭地鐵先見到佢

楊過會輸
楊過心知今日已然無倖，非但救不了郭襄，連自己這條性命也要賠在台上，淒然向小龍女望了一眼，叫道：「龍兒，別了，別了，你自己保重。」便在此時，法王鐵輪砸向他的腦門。楊過心下萬念俱灰，沒精打采的揮袖捲出，拍出一掌，只聽得噗的一聲，這一掌正好擊在法王肩頭。
忽聽得台下周伯通大聲叫道：「好一招『拖泥帶水』啊！」楊過一怔，這才醒覺，原來自己明知要死，失魂落魄，隨手一招，恰好使出了「黯然銷魂掌」中的「拖泥帶水」。這套掌法心使臂、臂使掌，全由心意主宰。那日在萬花谷中，周伯通只因無此心情，雖然武術精博，終是領悟不到其中的妙境。楊過既和小龍女重逢，這路掌法便已失卻神效，直到此刻生死關頭，心中想到便要和小龍女永訣，哀痛欲絕之際，這「黯然銷魂掌」的大威力才又不知不覺的生了出來。

呢part真係鳩打都寫到故

同張無忌打應該55波

TL完爆佢地==

講L錯左 應該係無忌屌打sake